［核彈？］有鬼佬係葵興地鐵站俾黑警拉

如果係美國人既話即刻推上侵侵個twitter 兼寫埋信俾國會

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

幫推

樓主 荔景先岩

Sor 多謝更正

推

美國人?口音似

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 唔入T1T2, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單(有禁制令,藐視法庭會入獄)

推上twitter啦